明知人地唔鍾意你可以點做？

照表白，自己快啲死心，以後無fd做
唔表白，一直掛住佢，一直做fd睇住佢被人食

報警

一定係表白秒殺自己

冇嘢可以做，重練啦

真心同你講 做住朋友先
慢慢表現自己 多D關心人地 唔好過火
講太多人地唔覆 就証明你煩
起佢心入面 慢慢建立 地位 可能連友誼波都可以有得打下

咩都唔好做